突發 林鄭今晚會去尖沙咀出席酒會

林鄭今晚會去一個慶祝中華人民共和國成立70周年國慶既酒會。出席時間6點左右。地點係尖沙咀文化中心。
如果大家想搵佢，記得準時出席啊

推

推到佢落海

pish

真？

推到佢飛機

由他去 到時咪又失場

成立70周年酒會八月舉行? 時間性係咪有啲問題?

做雞都嫌你老

不嬲有好多係提早搞

真！

推到佢飲飲雞尾酒

屌你老母

推比多啲人知先

Pish

推!!

過去屌佢老母閪

媽媽

5000人集合

到時見

Push
到時會有大量cosplay狗係果區
要小心！

朋友俾我 似堅

wadiu

正經post

上年都有去

愛國愛港連登仔去支持特首

Push

2 五 大劇院 7:30pm ▲ 憑票免費入場 九龍社團聯會、香港中國協會 「慶祝中華人民共和國成立 70 周年‧舞躍香江」
( 5494 1798

屌佢老母仲夜夜笙歌

今晚(2號）、聽晚（3號）都有

聽晚應該唔會出席？多數嘉賓都係第一日去

啊仔揾媽行動

推到佢又甩底

push

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Up

推推推推推

刷定鞋係咁

8月5罷工

搞到唔想去中環添

到時見 一齊搵媽媽

搵完老母再去聲援公務員

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

今晚見

開唔開臨時tg gp籌組活動

我又慶

咁要推爆佢

真係唔洗做野 日日就去酒會

食得好訓得好

仲以為佢比狗禁固左 好耐冇見過佢

到時又淆底唔出席

搵媽媽

不能只有我看到

搞埋d無聊野 你都冇得做啦

推
８月５罷工

醬油？

成立70周年咁大件事冇理由唔去

正呀喂

我會罷工

push 8 月5罷工

我係香港人，我願意罷工

推 請佢飲雞尾酒

推！追擊唔到佢都要搞到佢出席唔到

等你等得好苦

兵分兩路
勇武直接搵林鄭

媽媽
8月5我要擺工

取消未

搵完老母坐船過海

8月慶國慶

屌你老母7月1日開始慶祝乜乜柒柒回歸呀酒會呀呢啲
有冇咁多嘢慶祝呀屌你老母

後果自負 後果自負!!!!

佢都醉哂
野都做錯哂啦

野生捕獲

BTW 上年一堆高官同中聯辦都有去

go

屌你老味

留名睇佢又射波

屌佢D活動真係飲飲食食

好

咁快國慶酒會？

去尖咀行街

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推撚到佢又取消

用布袋陣

上年係9月22日搞喎

你估佢宜家仲有正經事做咩？

嗱！我知有的巴絲係個度做，幫我整好味的！唔該曬

勇武手足可以去呢度先
集會有大量和理非撐場

收到

凍撚酒

Fc左啦
文化中心個節目表有

衝呀屌佢老母

係咪亂噏，而家係8月離10月仲有好遠。是否發流料？！害兄弟！

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

雞尾酒會

fact check咗未？

FC左 樓上有埋圖現場影

做特首做到你日日飲酒鬼唔望你遲下飲雞尾酒

點解上唔到熱門

推！推！

幾千人就夠了！推！

go go go

今晚場大龍鳳有咁多官仲有中聯辦，
應該會有好多🐶加上文化中心本身有保安
個主辦應該又會再請保安
勇武要諗下點搞同點走

發夢推一推

Popomon go

有無掌抽

快D過去一齊慶祝

揾媽媽

咁就要去喇

尖沙咀文化中心

呢個佢冇得唔去 支國成立70週年

仲有心情去酒會 好撚嘢

推佢落海

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

你老母仲有心情慶祝

點拎飛入？

咁開心？

哩啲佢真係無得唔去

再推!

Pishpish

gogogogogogogo

唔好以為得知吹字，林病你去唔去我都照去

推推手土

想飲cocktail

樓主想去執屍?

收工過去

幫推

慶佢老母

繼續推上熱門

機會黎啦飛雲

Ok!

推!

文化中心
幾點集合

人係尖沙咀

呢個酒會聽落似重要 未必會失場

正！推

次次見佢出來都係飲飲食食,陪酒陪笑

去

林奠老母

尖沙咀文化中心！

仲好意思開🥳

林鄭 ! 下海 !!!!

有冇source? poster之類?

尖沙咀要人呀！

有朋友今日晌呢個酒會返工，佢話林鄭已經到左，晌休息室

圖呢？
到左唔洗圍呀

唔比佢走

推 同 落海
兩個字都好有弦外之音

今日竟然冇潛水
不過呢類場合保安嚴得多

推推推，比多啲人知，仲去蒲去飲酒

點解一直都唔去佢屋企搵佢？

去公務員集會啊！！！！！

林鄭驚西你圍咩

林鄭驚罷工啊

你知唔知佢屋企幾難去

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

中國野 佢敢唔去咩

好想嘔

三罷民調快d做
快d同我填左佢

三罷

好撚正喎

知唔知幾多香港人日夜咁追逐佢身影

推推推

大家出黎未

source?

推

八月五號三罷

太重口味，頂唔順 (口吐白沬中)